[雷霆三棍客] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (30)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

樓豬訓醒未 又唔開po

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

係我開嘅po入面，有個叫夫子珍藏區

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

「我等了三年，就是要等一個機會，我要爭一口氣，不是想證明我了不起；我是要告訴人家，我失去的東西一定要拿回來！」

條塞狗串過馬撚

身體質素所限.
Leonard 巨手仲要 wingspan 7'3
JJ點同佢比

Nba sucker
1.rapper
2.westbrook
正皮rapper
負皮西書

夫子
WHO IS OU

會唔會有source?

之前見過報導話佢知到自己上場係對隊波嘅負累知道自己有好多野要改善

覺得佢係個幾虛心學習

哦，我知了

唔撚要Leonard個個

Westbrook

講兩句

你覺得tatum勁過JJ係因為tatum係綠軍

JJ上限全部rookie 入面我覺得最高

第二OU係話唔撚要leonard啦果個

天花高到爆炸

慶幸無比塞選🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

kobe 模板都係mj啦

去未入聯盟前，係幾串

米嘈呢rd真係超進化

我只能說 Where amazing happen

Lonzo Ball

之後季初佢話知自己好多不足

唔知衣家點呢

佢上限點都係副手

打緊2k

唔怪得過playoff 學野多

一個咪糟已經反映

咁 Kobe 係咪 MJ?
連GOAT 都唔係

副你老豆

出去開post 隻抽

角色係副手
上限係 sky

痴線進步得好快

一開始入到嚟戇鳩鳩咁

上限咪朗度

mitchell roty!!!!

係唔知keep唔keep到
上年馬刺Murray 俾癲狗撚
今季都只係keep到4-5場

有Jaylen Brwon真係諗唔到咩理由揀josh jackson

如果熊有狀元我覺得有機拎tatum+pick+rozier再幫佢搵第3隊清parsons黎換狀元簽

Season 一開始都鳩射鳩打

愈打愈少鳩射做錯決定

不得了

你咪能咁串，有新既pg入來你地咪又係叫ball吃大便

J 死了

JJ可以技術贏leonard

Pg13?

咁掛住我牙

新秀pg牙

時間會證明

不了

連年入playoff 無高順pick了

仲好記得季初 佢攞住波我就驚

巴打點解留brown走tatum

brown 有d 嘛

進攻夠曬人啦綠軍

殺龜大會 正式啟動!

brown心態強好多

由第1季無射波，到po可以做到穩定射0角度3分。

第2季就大爆發，po b2b 30分破drose紀錄

防守夠hustle

當初最多人睇好佢同bender會bust

依家打出黎表現完爆埃豬

另外係夾隊長方面brown會夾好多
同埋tatum trade value高過brown,所以要trade我會搵tatum開刀。

old左啦
今晚先

Irving + Tatum 仲要加 pick 先換到狀元簽？

認真，如果hayward+2019 kings pick<>Parsons+狀元

雖然我知無可能發生，但如果你係灰熊管理層你制唔制

一路都殺緊

有rr9果兩隊都好好睇

你又唔岩啦
咁認真做咩
潮黎架

灰熊清cap是沒有意義的

trade就夠trade，但重建我要hayward做咩

佢果句都似係講笑

我唔同夫子講笑的

重建既直頭唔會拎個pick 出黎啦

隊長大傷完喎

夫子 潮狗= =

yes

我地兩個都係認真的人

唔傷都唔會同你換啦
咁換法一定要overprice勁撚多先得

灰熊唔需要清柏西斯份約
Cap room 對佢地無意義

仲要parsons

fu g 創意台d post 有呢句一半好笑就已經做左king of 創意台啦

唔制

你要隊重建既隊出狀元pick

一下佢覺得狀元係bust，想trade down，一係你就要比足夠籌碼令佢覺得可以唔洗重建

灰熊重建既話應該用加素換pick / 潛力仔

再等Conley , 柏西斯完約

already

連登仲有創意台

屌
癗一輪遊希望賣龜重建

我覺得安爺爺夏天一定會清人換底

3個swingman 不如換走一件

rozier一年約仲要打起埋，安吉一定會最大化個既價值

但ad untouchable,其他換到既底又唔值得拎tatum換(彭佬，白邊之流)

我諗到既就只有2018 draft既ayton或者bamba

前者就未必換到，後者隨時tatum都唔洗出，拎rozier+kings pick再加少少野都可以換到

同夫子唔熟但睇得出佢
愛隊第一: bucks
第二: 禾潮

無咁易
當地球迷好buy佢架
特別259走左之後

正皮了

夫子成日去潮Post R水吹的

第三 塞

同臭g 唔熟但睇得出佢
愛隊第一: 占士
第二: 騎士

第1: bucks
第二: 互撚

唔試下加素

拎少少野都應該有得傾

又或者好似kings呢啲on9波，
可以隨隨便便送走哂啲人同pick

我立即屌你老母

輸多幾年睇下仲buy唔buy
講句thank you wb就爛屎吉路啦

Wb換Wiggins
Ok?

絲打喎
爛口到

屌得好
臭G最愛係鐵

差唔多，不過係分tier

tier1: Celtics Nets NYK 76ers Raptors Bulls Cavs Pistons Pacers Bucks Hawks Hornets Heat Magic Wizard Rockets Grizzlies Thunder Spurs Nuggets Timberwolves Blazers Pelicans Jazz Warriors Clippers Suns Kings Mavericks

tier2: Lakers

係佢地眼中唔係champ唔champ既問題
而係佢忠誠於球隊

同夫子唔熟但睇得出佢
愛女第一:杜老母
第二: 沒有

希望Quin Snyder拎到COTY
比我感覺呢隊雀真係一隊波黎
好似之前Kerr黎到帶勇一樣
真係有系統有管理
呢d先係一隊波黎

coy今年都幾大競爭
但係我都覺佢地真係一隊波

癗撚表示屌呀

應該唔係Snyder 就係brad
casey 今年幾可惜

同型天唔熟但睇得出佢
愛人第一: KD
第二: 禾湧

聽 zach lowe 講
灰熊 FO 就係唔想重建
所以 trade deadline 果時先死都唔肯 trade Marc 同 Evans
已經計劃 offseason 會出 full MLE 續 Evans
然後加個 top draft pick 衝季後賽
本身咁貴 overpay Parsons 就係想佢做持球第二點 + 三分 + 小量單打
Hayward 完全做到呢個角色
同埋依家 lottery 改制，個 Kings 2019 首輪好值錢
我係灰熊就換
不過 salary 唔 match 就真

俾返D波路黎好唔好

Melo: this team was built for playoffs

有狀元點會換牙
當值／ayton即戰力都夠高

你係咪想睇fu g d busty 杜老母珍藏先

垃撚圾 少少野都記唔住

痴撚線 咁廢都唔肯重建

認真，我唔鍾意靚女有波

會影響個氣質有無人明

比面我唔好串周夫子ok?

不了
此風不可長

唔明

熊點會廢
Conley健康有力爭playoff

佢玩法似96spurs

勇士面前，是但啦

靚女有波
夾腸都正好多

唔覺會留Evans

兜售左咁耐關係點會好

靚女B左右先係完美

太大會影響美感

你依D後生仔係唔明架啦

我都唔信可以in7

殺龜材料

咁真係要Ayton 有Duncan 咁勁
但Marc gasol 都冇David Robinson level

今次屠龜大會邊個主持???

睇下灰熊想重整定重建

成隊波有trade value 球員得Marc , 同books

雖然龜係on9
但係rubio 最尾個下係咪flop

係咪踩到腳指

on9
okc有3巨頭
po都係球星籃球
無可能場場炒哂
睇好okc

如果灰熊唔重建 下年西岸仲難打

隻手撥到個咀

最尾果下係有少少flop , 但係龜D動作就係冇得洗

星?邊撚到星睇過

When you provide commentary for as many games as Reggie Miller and Kevin Harlan have, sometimes you get your names confused. That’s what happened on Monday night during the Timberwolves-Rockets broadcast, but this one is a bit more confusing than most instances. Reggie Miller thought an elected politician was on the court.

Jeff Teague got into it with Marco Rubio during the regular season ... did I say Marco Rubio? ... so I did hear the senator, or the governor. I’m all over the place.

準兩屆大三元mvp

麻～～～～～～～油！

今季係基石啦

G!

Wb> kd

所以牙龜系醒，明知champ唔到，所有野自己榮譽行先

highlight,10球pull up 3 入一球就得

can't play fast

然後無冠

仲有首輪

佢肯放時間落去點樣一齊贏波而唔係攸triple double會好好多

聽日D波路玩死禾

trade 狀元依單野基本上係得灰熊先有機會發生

因為佢地唔需要中鋒

如果係太陽中狀元基本上佢彩你都傻

熊仔會要邊個

好撚彩今朝冇起身睇雷

Ayton

咪嘈頭四場
27.5分
8.5板
2.8助攻
fg - 45%
3p% - 35%

Hayward 即戰力差極有限
分別就係 Hayward + 19 首輪 vs Ayton
仲要灰熊可以清埋 Parsons 張毒約
除非你話 Ayton 係 Duncan, Lebron 果種 generational prospect

助功咁低
不全能

堅勁

yes 應該學下禾龜咁全面

Evans 有得打季後賽咪仲開心

無啦
pg心諗 輸q左佢拿拿臨去湖好過

JJ 上限高我同意 但我唔覺佢會升到現役 top five SF 個人主觀睇法only

龜真係愈黎愈乞人憎

今日牙🐢得3 assist

畫牙龜同西書大少

俾西班牙麻甩佬攞左3雙嬲嬲豬

蝻

差仔

Russell Westbrook on individual matchup with Ricky Rubio after making guarantee: “It’s not about me or him. Let’s get past that. We’re done with that.”

俾人收皮收到收左聲

有無人知大少去咗邊

其實今場 Westbrook 唔算 shutdown 左 Rubio 咩

去左ifc

🐢：3-1反勝劇本已經預備好

所以咪認證左人地真係一team
根本得wb自己一個care

輸波wfc

法國playoff啱啱開始個時話瘤會入final打湧同箭既人潛撚曬

咁

又要分返個D言論係咩人講

瘤矛po 打喎

係wo屌

不同意，前賢已老，後者未至
放眼世間，leonard 廢，otto不擅戰，wiggins徒有境界卻無心，不過爛肉一塊。字母當為執牛耳者，啡達遁去其一餘一，ig有所感悟當佔一席，第五人何難？

聽日係今季最後一次見wade

贏唔到波shut賓周咩

半場比rubio撚到4犯

有冇cap 圖貼黎笑下

Me is not rotten meat boi

算但係豬波囉

又幾好文采

唉豬一人能單換天下人

Prove me mada fuckin pussyboi

不要 我自貼屌杜老母放過我ok?

請我做文宣ok?

ok

試下好過坐係度唔知做咩既
雖然我直覺佢係曼巴想法
但係佢無kobe個種多進攻技巧

推下先

雷霆炒燶短線 下年點搞.....
Pg人去樓空 得返肥瓜同佢份爛約

依方面wb又無輸

咩事？
我雀in 5

互斬

真男人都要比人殺

變melo做bench
之後就沒有啦

廢話

老底算啦

佢下年係咪free agent?

諗起下季pg專心打off ball 俾阿波餵飽飽

hupu今日有咩post好笑

三雙
龜：0
Rubio：1

笑死 咁講見頂 其實我覺得見頂同城城都係差一樣嘢 就係一股執著 有呢樣嘢 佢地上升程度係幾何級數

jj咁後 先21歲有好多可能性 咁我都希望佢謙虛啲 進步到打柒25 嘅 多一個可以同25競爭嘅我唔介意 當年我都覺得Leonard 上限係頂級3d 無得再上 到而家進攻技術進步到咁嘅程度

有無人發現季前乜野星去晒東岸，東岸根本無廢左

佢唔會同25競爭啦

marc都回緊塘,33歲仲打得幾多年
點會唔需要

PG

內心獨白

melo：肥約已袋，關我撚事
pg：下年轉隊，關我撚事
wb：連續三雙，關我撚事

好似想喊

啲後生球員太勁 已經完美補上空缺位置

唯一可惜係jb

shut that shit down!!!

下個賽季會去邊呢

鹿，大前鋒時代

Brogdon jb middleton parker antetodjwiiidj

259真心好撚仆街
話哂都多年兄弟

po係球星籃球
公鹿有字母哥
毛有禾，有錶，
熱水得老黃忠同水貨歐錦mvp
76抽到好簽

眼敵杜公普

熱火自己揀對手

講緊佢Twitter d柒野
真小人

仆街

屌你 好撚恐怖但又帶喜感

簡錯
係都簡班尼同傷塞啦

呢樣我明
只係唔同意 NBA 果套 winning is everything 文化
e.g. KD 拎冠 + FMVP 等於佢去勇士無問題，SAS 要同杜老母道歉
Westbrook 今場唔算好差啊
插佢助功少 ok，但係防守 aggressive 唔係咩問題啊
幾耐無見過 Westbrook 防守咁好

但呀賓話寧願佢開口批評龜
都on9 根本開口批評咪比人屌佢咁對兄弟

如果箭vs Jazz
Harden vs Mitchell
Cp3 vs Rubio
Ariza vs ingles
Capela vs gobert

個犯

爵贏

其實 Westbrook 幫佢擋左好多箭
KD 係 OKC 帶隊壓力細到
每次有事 media 都係插 Westbrook 先

比起d wade 佢個種已經叫溫柔
咩叫茅 睇wade就知

Gobert球球俾人拉出嚟打靶

rudy gobert shooting stars.mp4

真 jh 波縮求其一個switch 到都撚到佢傻

人地係邊失敗

人地入final

其實先3：1 若果okc 搵返手感 咩都有可能發生
不過即使入到下輪都對okc 極失望 賽季至今 都唔見佢地有系統嘅戰術 對比返jazz 個戰術咁立體打起班波 所以okc 就算提早出局都抵啦

雷霆落後爵士場數1:3，湖人或成最大贏家

Pg微微一笑，已獲禾少信任

WIZARD J Wall and Beal

heat Wade and Dragic

76er

MB， M Simmon, Saric， Furzt

大把星

M simmon

熱火三巨第一年就打總決
癗個三件去左邊

拜神呀渣手，你未夠班同我周天子渣手呀！

都唔同玩法

熱火三巨頭幾歲？

雷個三巨頭。一個球霸，一個無心戀戰既，一個老態龍鍾。

三咩巨
場均得果十黎分
普通體系球員都做到啦
Carmelo

估下係邊個

周天子背負住14億蝗，波叔憑咩同周天子渣手

差仔？

就憑佢po輸58分

下年湖人不得了

就算Melo下年opt in 都唔會係爛約啦

錯

至少兩球 questionable call
依家好似吹到 Rubio flop = 佢好醒

咁撚貴我係老闆慳返d錢call model算了

FGM for Middleton, Khris during the 2017-18 Playoffs

Middleton

Gobert 一switch 到harden cp3就玩完

ingles

牙二哥你連牙豬個名都串錯就收皮啦！

呢個真，牙龜又續左約
季票以袋理撚得你

上面咪有寫 做乜撚野呀你

講ingles 夏天以為呢張約伏到爆炸

點知中年呀叔又話有得進化

夫子個種幽默感真係唔係普通人能及

台豬

我們在公鹿的神：
願人都尊你的名為聖。
願鹿東決降臨；
願你的上籃行在地上，如同行在天上。
我們公鹿的二輪，明日賜給我們。
免我們七場，如同我們免了人七場。
不叫我們遇見bledsoe；救我們脫離smart。
因為三分、兩分、防守，全是你的，直到永遠。
阿們！

一線3d 傳波又有創造力 不過應該唔係佢

吊

成班盲閪

成個區都係綠色係咩玩法

頭4射炒哂仲以為今場無手感
點知愈射愈hot

佢同當年孫悅有咩分別

Cant see @ app

個樣又奇奇怪怪

D動作又係

一個有冠一個無冠

真男人Westbrook
Next Question Wrong person

又錯唔晒
身體質素的確係第一

證明無人認真睇

大家放過天子唔好再負皮牠ok ?

時也命也

如果拓對雷

爵對鵝

可能所有野都唔同

澄清返，個正評唔係我比

熱火 比dirk打臉，打馬刺一年靠老ray同超級卧底manu先死唔去，一年比人sm，係得對後生雷個年贏得輕鬆，仲要個時232完全係不利無經驗既雷

唔通係中間頓?

佢同波波換頭應該可以屌打全nba

斯波

ingles 10m真心唔貴

app 睇唔到

咁就有一隊西波入4強

窮人樣

今日箭3Q 50分 係咪record high?

周天子11月攞指環

東岸都有啦，是但

屌
依家pg恨不得快d走
都應該無心戀戰

東岸得76唔西

wade老
dragic現形

The Rockets' 50 3rd-quarter points are the 2nd-most in a quarter in NBA postseason history, behind the Lakers' 51 in 1962 against the Detroit Pistons.

In the 3rd quarter, Houston shot 61% overall and 69% on 3-pointers.

塞軍都還好啊

油頭諗住八邊頂得住必必.... 無十足都8成....但計錯數.. 3成都無....
聽日應該係熱火最後一場了... 數字入東決應該無問題

今年真係邊隊拎旗仔都唔出奇，加油鹿仔

洗唔洗燈啊

認真下面無一隊夠76打

黑7，黑8

好期待黑7+黑8

Kyrie J.Brown Hayward Horford Ayton

Ben JJ Covington LeBron Embiid

Curry Klay KD Green Zaza

出年好撚正

塞軍咁既陣打成咁已經好勁
想佢地入到次圈
還定上線都唔會打到吾皇啦 都係打西波or毛

唔撚信塞換到Ayton

唔撚信我皇去數字人

地氹唔會打後備掛

brogdon middleton 字母 Parker Maker

有ayton=tatum做左condom

咩
塞次輪打熱/數字

LB死去湖人啦 唔好黎76

塞入二輪實俾數字強姦

塞識玩一定all in Ayton

Tatum+Rozier+pick任你揀

只要係鷹隊，灰熊中狀元我都覺得有得傾

太陽就應該彩你有味

tatum真係走就黎76啦
閪 mb Tatum Fultz Covington

ayton無可能去塞

如果ab頂到mb，有機會

鹿就真係完全無人頂到mb

唔好燈

season bos 3-1 數字人

同岸競爭對手

19細年，kings個pick唔夠值錢

所以鹿都應該唔會入到東決打吾皇
比塞玩下算

如果銀仔識玩就應該比個探花塞比佢trade up for ayton

3rd pick + Tatum我諗唔到有咩隊會拒絕

點撚樣黎數字啊師傅

無必要啦，76人要role player老將好過young talent

我估下年有二線頭中鋒去勇士痴冠....

Ummm , 如果BrLo😏

9up sor

下年廢鳩可能得返8+5+5

勇士識玩就玩跌佢份數據壓價😏

無用，實有閪隊出頂薪玩野

今年呀龜mvp
per game triple double好有話題性
所以值得攞

鬼會有人出俾廢鳩

咁就由鳩佢走

Curry Klay KD Bell 我諗都夠冠軍

本身都想駁下你

不過諗返琴晚，算了

我覺得過唔到有ayton既塞

Ball Kawhi PG IG 是撚但

漢拿錫都識教

個底用返光頭佬scare ok?

Paker

漢拿錫3pg陣

bledsoe teague ball pg kawhi

mills mcCaw dlo ig gasol

我同大家賭j都得，今年bamba,ayton塞肯定會要一個

賭左又唔會找，賭d實質d既野ok？

刑天
Cap圖
不過你上年去裸跑嘅數都未找

數字人要knox好似都唔錯

如果唔中，以為你杜老母首席男寵位置由我頂上又點話

如果唔中，以後你杜老母首席男寵位置由我頂上又點話

找左話字母連兩場30+就去旺角裸跑條數先啦

我有撚講過啊

食屎啦垃圾走數老鼠

死返去做okafor肉便器啦

講過你都唔會找架啦

子華飛已經全部售罄， 買唔到飛。雷霆又輸波

你搵到出黎我有講過我即場加碼旺角跑去尖東啊嘈

屈得就屈

真係咁多人鍾意睇黃子華咩

西書

而家睇子華同追潮牌一樣架啦

G持

想問其他地方仲有冇人盲撐🐢🐢
見到facebook有人屌黑哨

冇Cap圖就想叫老鼠裸跑

我淨係記得有人話要同時間布69 到而家都冇找到數

以前都買到飛睇，今年買左一日都買唔到
唯有抽牙🐢輸波安慰下自己🤗

西書今日好火 係咁jer 住Rubio

等睇阿龜逆轉

仲撚難過3-1 湧

肯定簡單過

場場大三元。

只要okc3連勝就得啦

最起碼 OKC今次1-3多個陣騎一個主場先

笑撚到pk melo個訪問

真心希望melo 執行合同

我曾酒醉鞭kd

我曾單騎入playoff

我曾場均大三元

聽日數字人應該入到20球3分掃熱水返屋企

我曾反勝3比1！

你要燈都改改個名先啦 揹住個咁既名去燈唔靈架

西書大少有板你睇

數字淫咁強勢 東岸有冇人擋到？？

東岸一哥速龍

全部 2-2la

玩具台成日玩燈 又要扮對面球迷 煩撚到嘔

速龍 綠軍 同低種籽隊打到五五波咁

綠軍冇哂主力唔怪佢
速龍又變泡泡龍

非燈
睇完4場都心淡,成日頭3節lead到,第4節又比人反cap,wade熱血追分又追唔到
richardson聽日出唔出到都成問題,無埋外線防守比人狂屌3分都唔出奇

隨時76人打到入總冠就搞笑

隊隊都咁柒

史上最弱playoff

07騎

第二SG Derozan

Block左你啦人地

益晒西岸囉

又或者76班友真係場場都進步 去到總決可以同我湧分庭抗禮光榮落敗

貢令囝都block...

你湧四巨頭
除非96公牛+00湖人
否則場場大炒

因為你仲令囝

我頭號反湧

暫時搵唔到一隊有贏嘅曙光

東區除左吾皇有邊隊可以頂kd呢點
但吾皇其他點又輸哂

宇宙湧皇朝vs火箭兵團

full team勇 = 唔識輸

76算無咁失禮

俾鹿去打等睇字母原地歐洲步

吾皇隨時駕崩

字母哥場場罰球線起跳入樽典玩牙

下季要睇塞造化了

吾皇第一圈都苦戰

啱啱有process就打finals，你叫波叔點面對

場均一space jam

come東岸

字母 筆掃 中間頓

俾鷹隊pick咗肯定年年東決

波縮：我有76個陣我駛輸

差仔做乜用個頭撞人隻手

老老實實，今年76人咁成功最重要係簽到意粉同火雞
成個bench即刻高咗兩班波

慘戰添喇

上次唔係高華護駕 3-1準備收皮了

係勁嘅 冇咩好講 唯一係病閪一球波都唔射下

做乜有粒老鼠屎混入

帶隊贏到波又有數據你理得佢落場散步

下年西狩

吾皇太似下年去76

又重返抱團發展mode

回家用後生換即戰力mode

好想睇吾皇
又打喊kd 隻衰狗

不了
去火箭啦

其實數字係咪真係咁需要佢
其實依加個體系都成形
簽klay嚟頂kk redick個位算啦

牙龜比人輪足成日

吾皇係唔會去西岸的

第一輪就緊係咁講 到時比人重點招呼 剷唔入冇得射好輸蝕

去湖人

話說雖然少個進攻選擇威脅爭好完
閪d drive 賽係幾痴線
低炒d cam影落去佢真係好撚恐怖 mismatch 神器

今次輸波輸品 有排佢受

有版你睇 東岸球星 過西岸首輪都過唔到

本身防守都唔差

不了

話閪一球都唔射下個啲

佢係有射中距的

76幸運過到熱水都過唔到二輪
太睇小經驗了

如果klay係fa一定max

可惜佢係2019fa太多變數

Sor lo me7

個種距離真係可以叫中距?

9成都踩住個paint area

邊帶邊射又幾準下

你估jazz好多經驗咩

Sky hook = mid range

所以咪過唔到二輪

一輪就收皮 okc4:3

熱水4:3

波叔黑氣石能力發動

tucker都差d收皮

鹿有咩經驗？

西書下次出唔到????

有Harden d無解step back 三分

塞會win

出面已經有人開post開殺龜大會

睇live個陣都諗唔係未換出黎既咩

塞有咩經驗？

打七場？

有軍師

打一個J Brown

Reddick 多過u

Nance又幾型仔

Irving Hayward 神奇復出

雷霆3:1
常規賽

銀仔會唔會做野救龜

鹿會戰勝歸來

救唔到 今日JOE第一節都無乜點打

又吹走左條友

今年都無野好爭啦
比你主場贏翻場再出局囉

主場都比人追平過
公鹿嘅極限已經到左 輪到我嘅軍師發揮喇

真，鹿仲可以點先贏到波，地利人和都有晒，先贏兩分

live果時話癗D小動作可以剪到段3分鐘HL 有巴打話點止
而家9分鐘都黎

遺珠：Adam打WB JAZZ比人吹

雷霆垃圾 輸波打人

大家覺得anthony邊個時期最勁?
我覺得係金塊

呢球吹咗邊個？

呢PART係第幾節

一定係啦

屌 睇返都覺得ON9
西書今場一早應該比人趕出場 打極人都無foul

我龜打返以前果種熱血籃球炸
掂親小小都唔得返去打乒乓波啦

咁都唔吹rubio flop

Jae Crowder批中adams個下西書個犯規有抽水

下
我見到差仔做乜撞落阿龜隻手到

係紐約人太獨食(個人意見 )

但如果唔去紐約去其他可能會仲勁

金塊有比立斯嗰兩年

去左公牛就好睇

a米 melo 夾唔到 mda又唔識用

無個老將playmaker鎮住佢都係死

銀

依家 鎖死都無 無哂力量

本身肥頓意粉chandler嗰啲好撚勁，送晒俾金塊玩田徑籃球

夾唔到又未至於既
但A米傷完都廢左 冇辦法

明明係阿龜打人
仲打左幾野

仲要搭多件jr iman...

a米melo未算夾唔到啊

一開始比Gobert 跟住Snyder出黎屌 之後轉左比O’Neal

廢左？

好似melo a米夾左無耐

melo已經係a米助攻者唔知第幾位

用冇咁勁得未 唔係殘廢既意思

tucker好彩,阿鐵無加力再壓落去...唔係收山

呢球J撚到我

Mvp排頭5 wo
第一年係Nyk

唔係果次傷啦

傷到打後備果次

靠身體打波睇下打得幾多年......

三鐵匠神仙都難救

呢句不適用於靜態既身體天賦

我皇當年都係比人咁講

原來想講頭一年
頭半季melo都未黎添
講得melo夾A米會唔會拎第一年講呀

全部ejected 咪得

+-值係三巨頭之中最高 就算係adams都冇咁高
所以呢球一定冇打人 係真男人既熱血籃球

佢副眼鏡好撚型

我皇一直都唔係淨靠身體打波

mda 呢兩場終於唔用isojoe 覺悟了

頭半季勁到 記得有場打塞差d絕殺
可惜過左鐘 pp都以為輸左
個時用半隊trade melo其實想屌出黎
冇記錯後半季戰績其實係差左

死肥仔自甘墮落

Lbj+wade+melo
會唔會勁啲

老人院？

James Johnson都唔敢同佢打

唔會 bosh雖然成日俾人笑 但其實犧牲好多

自膠 講當年

pg去硬湖人啦

0分 bosh
不過lbj 走左果年
佢+wade 佢打得幾勁

估下詹屎去邊痴冠仲好
Pg無懸念
肥仔wfc

湖人下季如果用ingram+pick去trade
應該換可愛定係pg?

占其實去76真係有得諗
占肯去76應該9衝
拎Ben+意粉+roco+pick夠唔夠做
豬加占加mb+saric真係有望finals

有d似連登討論

Young core 換 super star

Pg二佬格，即係ball做大佬？

trade乜9pg=.=

你一齊去 你做大佬

講緊祼簽
換乜鳩

拿

我估lbj 走都可能會sign and trade 留番d野比騎士

（雖然90%唔走）

Sor唔記得左佢到期
咁基本上都係箭或者76
但我唔覺得占會去西岸

Foj就算有5年約都單換唔到ben啦戇鳩

架仔似大佬多D

放豬都唔放ben啦

Pg好撚慘

唔會拎後生sign and trade la

送番兩個pick

覺得吾皇唔會走....
touchwood 講句真係走 我諗佢都會留D野俾騎...

我就覺得走硬

除非銀仔做馬送前3 pick

岩岩先得閑睇返HIGHLIGHT
原來JAZZ主場氣氛咁好

上年已經係咁

哇屌原來ADAM食正, 咁都唔嬲
果然係俾GREEN打過兩次蛋蛋既男人

睇返火箭

肥仔求你走啦
阿龜拎唔到冠架啦
唔好抱有期望

仲殺緊

未出局都唔知殺乜

屌你咪嘈 真係第一年打NBA?
金塊

我而家先得閒睇返條片

點留 無哂巨頭 76同塞又上緊
塞就去唔到 去76又可以最少做3年東方不敗

去玻璃人

講得冇錯
G持我雷下場絕地反擊

3-1

game 6 反cup之王 brewer 秘密武器黎 起q射死jazz

3-1 反杯又唔係冇人試過，爵士渣嘛，一個巨頭都冇。

生存到game 6的話其實係有可能

但俾雀打起左個勢呢

主場交換就難... 點都有機會追
除非game5 又派膠

Ingles 標哂童

暫時PO咁多隊雀屎同燒鵝個態算最好

咪就係得一年

一鼓作氣再而衰三而竭啊

對手廢姐

唔好傷心 jokic playoff 1分都未有

上年湧士咪一鼓作氣囉

出年西決後年冠軍，洗乜同啲虛火浪射怪鬥

話時話，牙🐢違反規則，下場係咪禁賽？

下季應該有位 垃圾刺或OKC會讓返個位出黎

不會

ching以為nba真係鐵面無私公平公正

nba係商業

玩晒喇，今季常規賽都有同樣事件，都有俾聯盟禁賽一場同罰錢喎。🙄

唔洗出年依家都得牙
買套2K 手中套弄 總冠軍可得到

停左我龜即係想雷直接出局姐

停咗隨時贏

個個都想陷害我龜

真 PG單騎都OK

到時就好笑

可能仲好 無龜上腦派膠

如果贏番場，殺龜大會就正喇

我龜下場一定好似癡撚咗線咁熱血贏波，唔洗講

因爲adam silver做以寫好劇本

主場+銀仔
簡直無撚敵

michell一開波就兩犯要坐低，雷第一節就好似上年騎士咁射22球罰球

教練新片好on9

幾好笑

出面仲殺緊龜

真係好笑
大笑左

除非反CAP
唔係殺到出年

出面殺龜post仲撚多傻閪

無人殺我都會殺
作為雷迷今日腸到無曬癮

無睇波，點解話龜會停賽？

占去得76人就一定係free走
佢要既係爭冠，trade哂d人走既，去76托咩

沒換人情況下走出場 挑機
唔小心撞到差仔
前者season 係停過人 寫明

睇

76有CAP硬食架
而且PICK同新仔大把野可以做野

體育項目黎講係美國先會咁坦白同你講係business

殺龜想吹奏其他人

真
白皮豬上哂身

其他系列賽無連登仔理

西波大戰呢個系列真係一場都冇睇

呢三場雷一輸
25迷一定上水
下場再上水屌佢個女屌到反皮兼黑過墨水

雷呢場有埋25迷呀
其餘都係FU G既鹿

名叔應該係湖人之外最開心果個

火箭咪有我囉

又唔好咁講，爵士冇主場，又好難搞。

俾曬3場雷主場又點
次次都係劇本咁倒水

搶口到

聽日除左bucks之後都係兩場完事match
totally no mood

Ryo蛇今日狀態大勇

乜野啊

冇okc阻住火災半隻腳入左西決

又想燈

唔該

講事實 okc打火災同湧士有buff

wb專心d 呢個係真
對jh同kd 個腦會開

pg可唔可以去火箭 打3號位真係fit

j下得唔得牙

ryo蛇今日咁搶口

Old news左未

水行俠好慘 硬食

有錢咩？

底薪

trade走anderson gordon 咪得

game 1黎

差仔fans

屌今日有final搞到我錯過呢場

A米同拳王先係最唔夾

如果cp3+harden+pg
真係好勁

但最撚醒係佢
知爵士擺明撩你班大帝發火, 點都會忍
相反MVP同PG已經失去左理性

聽日petty mills 又要表演 鐵血防守

嘩我屌你老味

出面個POST班撚屌又陰D陰D幫KD洗底

嘔心到

根據NBA記者Zach Lowe報道，多位消息人士透露，鵜鶘正在商討為中鋒Cousins提供一份低於頂薪的2年或3年合同。

消息人士透露，聯盟能為Cousins提供頂薪合同的球隊大多數不願意提供這樣的合同。

屌 係 唔怪得kd

永續雙塔

開個post 吹奏返西書咪得囉

屌你RYO蛇

心水Ching

上年你有份吹奏我龜

Melo個player option

你個名真係好礙眼

識波

我都唔係吹奏，幫佢平反JE=.=

咁都唔代表我要開POST吹

今年都要平反 仲唔幫拖

=.=

始終又大風險既
啱啱又重傷又脾氣大

唔簽表弟就走寶

出年同我龜雙劍合璧

團體籃球終於抬頭
溜馬 爵士

玉莖重生

In the @HoustonRockets Game 4 victory, James Harden and Chris Paul combined for 37 points in the 3rd quarter, the most by any duo in any quarter over the last 20 postseasons.

冇錯
識波先會迷表弟

OKC班人真係幾無品 做咩D無謂動作 對分數完全無幫助

拎冠先講

樓豬占狗

得罪樓豬冇好運行....

結果人地唔令情

上年禾湧咪團體籃球囉 清斷腳姐唔係失憶牙

喂講真，我真係寧願佢好似甲甲咁

點知最後縮撚返入個龜殼話自己JAZZ FAN

柒拿到

Opt飽佢啦
好心去火箭啦

其他係咪kobe+k.brown duo combined for 84point d fd

adam呢d做隊友真係一流

留意到三對都係一個star 配個role player

Harden = Role Player

吃大便啦好嗎？

樓豬迷dlo
得罪dlo無好下場

屌你呀
垃圾勇靠超技術zip走人就有

系

你今次忍到幾耐

冇忍
事實黎

可摸耳分享下你最鐘意嘅dlo圖

啱啱睇完佢篇文
Cousins S&T 市場仲大過 FA

刷定鞋都冇用 你收硬皮諗定下下季去邊

Av小心

東面溜馬同歷史第一人打成2-2
西面爵士收咗3巨頭皮

歷史第一人

睇返火箭打木狼 jb明明幾勁

但對住harden都係比佢撚

好慘

基石有邊個撚唔到

Ice in my veins💉❤️

已經變左歷史第一

正🤤

唔喺笑阿龜 但ingles真喺好過癮

仲正❤️

一頁都忍唔到

吹牙

nba第一pg鐵爺今日打成點？

型天知我心

笑煮阻撚住晒 樓豬點上位牙

我愛ingles

Rose下場值得正選
無人帶得起對波

鐵爺點算牙

笑撚左，樓豬算係進步左

番一線啦

鐵爺幾年約 真係有排受

法國梨地成日針鳩禾 禾做錯咩得罪梨地

鬼佬個邊覺唔覺肥Tom係垃圾？

一隊波咁多勁人都打唔起

教練一定最大問題

因為你憎又扭扭捏捏咁，好好撚

補返樓豬心目中嘅dlo

對唔住真dlo fans

應該寫

我愛樓豬

係

我獨最差會去到幾pick

有冇人覺得dlo個樣好似蔣囝

清等收律師信

Google左 依張似D喎

屌你on9

笑死

三兄弟

你仆街喇 蔣仔份人好小器

下世小心啲..............

ok
D'angelo Rivers

屌你老母笑撚死

可愛同draymond

Marcus Smart physically cleared to play

Flop到字母6犯

一早起身就支持鹿

Russell Westbrook Incident Under NBA Review for Potential Game 5 Suspension

NBA官方的判罰點在於：威少進入場內是被允許的還是他離開板凳席是為了加入衝突。如果是後者的話威少可能要在第五場被禁賽。

點會後者 想無收視咩

今年黎講，兩個都比佢撚過啵， 無撚得咁嚴重就寶既

前者傷左點撚

教練新片笑撚死

唔係喺場邊等緊換入咩 但球證未處理好felton個下犯規應該未開始換人程序

筆掃又仆街

榮叔係咪傷咗？

今日先問 ？

收左咧喇

我認我忽然球迷
大概幾時出得返？

榮算唔算靚仔？覺得佢好順眼

下季，傷左好耐下

仲諗住今年撐下celtics

補充，唔係大傷，只係為左更好，做左手術，抆返以前植左入腳口釘出黎，要時間復原

撐老塞係唔洗等榮叔

勝利球迷

收皮啦塞軍

字母做乜揸聰明個膝頭

我屌你老婆

一起身就燈正一仆街陷家產

聰明既作用真係好大

Smart

Ryo蛇唔係啲咁嘅人

立即道歉

通宵唔訓等jabari上40

smart勁到

baynes咁都TO

屌又係baynes

He is

啱啱起身 就見你地讚聰明仔 聰明仔有無令防守強度更進一步

蛇

柒塞咁早Lead 要贏了

呢節唔倒水再講

幾分姐

刺 對 勇

一句講哂邊隊勝

爆冷：刺

準備倒水

一定有

反湧 但返湧主場 刺班垃圾射唔入多

都唔入左成季

maker抽左下水

maybe刺會繼續殺傷戰術

按報應論嘅邏輯我又唔mind呀

你可以睇返第三場 鹿大幅度領先進入第三節
第四場領先少咗 都差啲陰溝翻船

今日如果拉唔開一定輸比柒塞

然到一場已經=champ左 唔好貢高要求 ?

Smart is very smart

聰明仔先係真核
上年留得低既四人果然都係少帥愛將

從來都唔應該expect鹿會有勝場 贏到係bonus輸就係理所當然

maker真係好撚黑

師兄，你太睇少老塞倒水既威力

無聰明仔中間頓可能已廿分

咁要出殺人毛巾啦

攞黎守中間頓

要拆雙J，唔撚要Leonard 已上線
@夫紙

中間頓準到痴線

禾塞唔要垃圾好正常

倒還倒 如果早段落後太多唔夠時間追

信我 塞今日會贏

針對OU仔

Agger

聰明仔坐低，水桶正式傾斜

鹿仔矛人破到塞既防守

筆掃持球真係好安心

夫子至愛呢

撚狗咁撚 力王

flop

筆掃？岩岩眼神防守左啡球三分

明星雞 食屎啦

筆掃無論守邊一個都係錯位
因為根本唔識咩叫防守

清 點睇？

相信我未

鹿冇啦個勢

兩隊客場即刻打個7折

筆掃空氣防守

出澳洲仔好過啦

今天我塞要贏了 放心嘅少帥

鹿係應該要輸既 邊有咁多下克上
而且對住少帥 foj都要投降啦
今年final塞打湧

迷你版占皇
James Harden

塞係得一半
唔計上場下半

我維持我既睇法，Q3再評估

岩 公鹿輸硬

塞fan亞軍降地位同東冠唔值錢，所以今年東決止步，下年full team 先拳打我皇腳踢勇士

少帥：對我發揮啦

Russell Westbrook has been fined $10,000 and assessed a technical foul for an altercation with Rudy Gobert in Game 4. He will not face any further discipline.

話左

On9 mvp就唔使停賽？

係牙 吹牙

正常野啦
頭牌邊會停

銀仔一定唔會停佢啦
停撚左佢咪等於宣佈癗出局

可能唔停先出局

兩隊前冠軍，今年命運都好似

咪係

咁你又錯啦 停佢賽癗反而有機會然

入唔到三分係咁比人縮住守

熱水 老塞 歧視 湧士 馬刺 咁多你講邊隊先

字母真係球球都鳩撞 冇章法

停左先然
龜龜情何以堪

早晨，鹿仔做咩落後既

熱水 刺

未來同猴睇齊

頭rd出硬局嘅前冠軍好似得馬刺咋播

以前登登都要坐bench俾鷹王carry先然到啦

刺自己攞黎
啲外線打哂空炮咁

一陣停賽無左西書而反cap

摩門教會係美國暴動架

八個字

手感冰冷 準備仆街

開波啦開波啦

刺根本吹大左

騎士.
馬剌,.

應該係

聰明仔唔識傳唔好亂拆屋喇

不要Leonard Tatum不可分割~

刺個牌面打到咁已經好勁

頂薪永續家嫂

屌，我睇到之後笑到瀨左少少屎

塞手感要回來了

鹿*

冇吹大過

賽前預計4-0出局 贏一場仲想點

刺以前d冠唔係黑就係乞返黎

+82 carry

先係唔撚要Leonard，後有馬刺吹大左

你地刺撚比過綠帽塞fan帶？

轉台啦喂 Wade vs 76ers

半場，返工

威少因與戈貝爾發生衝突被罰款10000美元並追加一次技犯、不會被禁賽。

正選又出白邊

白邊

唔出白邊，邊個擋拆

屌閪啲alleyoop 其實傳得柒柒地，遲早整傷mb

我熱今場要煲滾水呀

有反ad block

白邊攻得入再講喇
罰球又炒 on9

嘩屌閪咪撚整傷病閪

其實我係睇榮叔唔係睇老塞

對手係宇宙勇喎

後生當打vs 老鬼.

又有主力傷左唔齊陣.

點打呀師兄.

jrich jm9

榮叔好波..

打波緊有身體接觸架啦

Ben 熱水打殺人籃球啊

無人要佢攻
要佢幫手擋啫

咪傷

whiteside做乜撚

佢今日好撚9

兩隊出嚟搞笑

連炒四球 冇人要佢攻

白邊俾人換走

佢嗰種廢真係.......

白邊著21就當自己係TD/KG咩,pull up中距炒,罰波炒,籃球炒

出場4分鐘就換走嘅第一中鋒（自稱）

Td/kg係唔會點炒

好彩無早起睇波，嘻

半場37分，做乜撚野

俾白邊kick親

下季係數字人天下

你準備比你好朋友串啦

我愛公鹿

白邊真係好撚垃圾

Embiid 啲進攻唔知係咪比面具影響，流咗好多

我熱今場贏了

MB都有d上腦 三分線衝入去

Ryo蛇❤️

邊撚個牙

可以轉台了

好彩+82 第二節尾出黎carry下 唔係輸仲多

見到，無啦啦2分>7分

mini LBJ

白邊真係大罪人 唔係佢 熱水唔洗打到咁屌

清 識波啦
垃圾刺根本垃圾
連可愛都係垃圾根本冇資格著塞軍波衫
禾塞唔要垃圾

聰明仔出返黎 打撚爆鹿

唔夠打
雙J是但一個>Leonard >Roco
Kaiv > Simmons
Roizer > 豬閪
Hayward > Saric
Smart > Redick
Hoford > Embiid
少帥 > Brown

應該早少少出

明明最撚穩係82

除左最後一個其他有保留

話左我熱會贏

望下啲reply咪知

Saric>all

mini lbj果種廢

馬刺都吹得大左
Saric = 垃圾Role Player

熱水已知點守意粉

maker 狗撚到

季後賽咁算斯文了

筆掃eq低到

屌你自己BUMP人先

打交啦喂

開佢波

路人甲阻住劇情發展

筆掃真係

睇黎都係我塞出線

咩網有得睇

身體接觸成日有架啦

ching sick ball

#1 reddit

還掂主場

打佢老母西啦

走左筆素
BUCKS 無人識攻.

有賺

比埋你齊齊打交

Bucks guard Eric Bledsoe on Celtics' Terry Rozier: 'I don't even know who the (expletive) that is'
終於打架

鹿仔今日過唔過70分

要靠筆掃既防守

Wade 痴線，一出來就上手

筆素 FRAGMENT FOUL

wade今場要發火了

講打Bledsoe 打撚死Rozier

屌 無筆掃我塞準備被杯

幾時停賽

大隻到

點解唔係吹double T 吹flagrant

lets go wade

baby lebron

一睇Bledsoe就知狼到仆街

可能球證見到場波愈來愈升溫 要殺雞儆猴

roizer

強行carry

成日吹馬刺體系，但班友仔真心浪，靠2老同LA撐住，仲要有個失蹤左既繼承者

筆掃想flop

個筆掃on9 無啦啦插水笑能死

巧dirty

咁今季又冇人吹捧過馬刺 咪屈

@怨婦一號型天，二號癲濟公

同塞軍比垃圾刺係垃圾既

reddicj

吹都係吹捧lma

西瓜

Jj壓哨打板

紅j on99

咁後生仔比老嘢有更大可能性 無得咁比

仲係唔出parker

希望塞軍健健康康整整齊齊下季仲齊人囉

字母搖手指

多謝筆掃

我咪話on99唔出

塞6打4

不了 鹿教練買好大塞 所以要長出筆掃

jabari比人弱化得好撚緊要

下緊一盤好大嘅棋

亦比某人吹捧得好緊要

Horford 炒樽炒到9樓咁高

型天開post title叫馬刺吹大左ok?

好野唔洗講咁多

不了 等出局先抽

屌好想衝去現場屌撚柒個教練

Oj守字母守得頂級超卓

出左了

查巴利勁撚到。。

收埋咁筆掃啦 仲想點啊 追到差六分咋

塞倒水

想佢唔好再出

意料中事

二哥仲敢出post唔怕仇家追擊咩

Muhammad好能勁啊屌

鹿之前收埋唔出嗰啲都好勁

咁早未起身呀?

睇左幾場發覺鹿啲3分都幾準
（次次都淨係睇到下半場）

LINK呀

木狼時期我已經幾鍾意呢條友 不過態度問題 搞到而家打板凳尾

啡

Brown

1231313